平時估GME升到幾多 今日大家估下GME會跌到幾多

$5

3.2875

10蚊大特賣

盤前直插 10蚊

32.857有機會到價
今晚s.s

Strong Sold!

睇淡都老實講句
Gme net cash都唔只$10
不過一定唔係$80

Panic sold未必跌唔到落去
只係要回到20未必係近期既事

50

回復正常股價